要人管先做到野

係咪無得救

我會成日覺得 得好少嘢做 拖到最後一刻先做 跟住就唔夠時間做

me2

成日想用最少既勞力完成一樣野

好撚懶

慣咗第一時間做哂啲野之後瘋狂蛇王

咁先係正確做野態度

垃圾